教完boot sequence之後裝唔到win10

岩岩砌完部新機裝唔到window
想問下係咪motherboard 問題
定係關bios version 事
Ps: Gigabyte Z390 arous elite

定關usb3.0事

求救

唔關事

諗住format隻usb再試過

use usb is fat32 and is efi bootable?

USB 問題 重新down window後解決左
唔知係咪無fat32